有國家冇聖誕假 25號我地齊齊放

明明就係西方節日 國民慶祝卻很誠實

咁撚愛國無班支那人咪撚放假
平時回龜国慶呀支呀左

咁撚愛國班支那人咪撚放假
平時回龜国慶呀支呀左